美議員提案 允台官展青天白日旗

美議員提案 允台官展青天白日旗

克魯茲

美國參議員克魯茲（Ted Cruz）昨在國會提出《台灣主權象徵法》法案，允台灣外交及軍事人員在美國公幹時，可佩戴台灣旗幟並穿國軍軍服。法案一旦通過，變相將使奧巴馬政府2015年發佈的「對台交往準則」無效。克魯茲稱「美國須堅定與台灣站在一起」。法案於去年11月開始醞釀，旨在為美方的「台灣主權象徵」禁令鬆綁。

推翻奧巴馬政府禁令

據報道，法案同時獲盧比奧（Marco Rubio）等八名參議員聯署支持。克魯茲表示希望透過法案，推翻奧巴馬政府在中國要求下於2015年頒佈的機密文件「對台交往準則」。「對台交往準則」令美國國務院及國防部無法在官網及實際對台交往時，讓台灣顯示主權，例如大部分台灣軍方人員抵美方基地時，須移除制服上中華民國國旗及軍種標誌，有些台軍人員甚至只穿無任何標示的美軍制服。

克魯茲指，美國不應聽命於中共，強迫來自自由民主政府的軍方及外交人員，將國旗隱藏或丟棄他們的制服；「中國對台灣及美國好友的惡意日益增加，美方須堅定與台灣站在一起；允許台灣官員在美國驕傲地展示他們的旗幟，這是正確的一步」。台灣外交部發言人歐江安昨回應稱，美國議員的行動鼓勵美國行政部門放寬不合時宜的台美交往限制，未來台方會持續以務實態度與美方保持密切溝通，持續加深各領域的夥伴關係。

中央社/美國之音

2015年台駐美代表處的一次升旗事件引發風波，此後台灣被禁止在美展示青天白日旗等主權象徵物。互聯網

Ted Cruz

台灣40年嚟喺國際上顛沛流離真係

Ted Cruz!

好波

美國幫緊手
你班仆街仲打飛機
係咪一世想比支共控制

支持

扯咗

來了 台灣獨立

其實呢啲係行政措施，如果特朗普想改隨時都可以改，而家要議員提案即係特朗普唔想做

一直都係主權國家

撐！

蔣介石自己on9

有啲野係要交比手下做
同要係適當時候做

「對台交往準則」令美國國務院及國防部無法在官網及實際對台交往時，讓台灣顯示主權，例如大部分台灣軍方人員抵美方基地時，須移除制服上中華民國國旗及軍種標誌，有些台軍人員甚至只穿無任何標示的美軍制服。

係條垃圾馬立埋法矮化台灣
想推翻咪要立過第條法

中國哩個名叫班賤畜攬住過世啦
台灣就係台灣
咪撚同支那扯上任何關係最好

Ted Cruz好保台灣

唔係法律，係行政措施。

奧巴馬隻狗閪

青天白日旗 ❌
青天白日滿地紅旗 ⭕️

條仆街收左咁多錢

垃撚圾奧狗馬 屌佢老母啦

應該啦﹗台灣係主權國家。

力架馬

叫德國婆跟機先好串柒柒

其實唔退都隨時比支共用一中逼un踢走佢 竹

共和黨爸爸來了

奧巴馬真係對中國好軟弱 啲外交政策完全錯哂

邊有得迫聯合國成員走
係條光頭閪自己退話咩漢賊不兩立

奧巴馬真係垃圾嚟

真，當時形勢比人強，自已退都叫有面過比支共踢走

屌原來隻黑鬼咁撚賤

Ted Cruz有嚟過香港

又係隻奶共馬 死仆街
做總統咁多年唔知收左幾多錢屌左幾多中國幼女

佢正一垃圾 暗底分分鐘係反美主義者 睇住美國仆街佢最開心

TW NO.1

呢家係都得侵侵 你睇下其他地方元首
個個都奶到雪雪雪

依家台灣就似樣，以前國民黨真係幫唔落

所以話選票係有用架 全世界都睇到 台灣人既選擇
有D野係要自己做左先 其他人先可以幫你

獨咩立

台灣一直係國家

之前隻死奶共力架陰鳩台灣

光復民國 擁護國父

推！

我地區選都做左野

咪就係佢漢賊不兩立思想累死
美國想搞兩個中國
好似東西德咁分治
叫蔣介石放棄金門馬祖
美國兩邊都一齊承認
蔣介石成日話要反攻 唔肯
後尾個offer降到一中一臺
蔣介石更加唔制
美國同臺灣維持邦交到1979年真係比足面
跟本美國承認你其他國家就會承認

中國人每次喺歷史關鍵點嘅選擇都係錯

澳洲都開始
不過比人滲透得太犀利
要消毒都有排

推

中國人都太戀權

亦有可能台灣統一 西台灣(支那)

Support!!!!!!

TW is a country!!!!!!

澳就算吧啦 鬼佬泥講 澳洲人算係政治冷感
要去到大型反支那 無可能

Ted cruz
Hong Kong ‘s friend

係國民黨班外省喪家犬拖埋台灣人落水

Up

哇個時機真係

奧巴馬除咗賣國上Netflix 仲識咩

將利比亞敘利亞搞到pat屎咁

所以二月政爭咪輸到仆街

奧巴馬係唔係收左中共錢

戰略位置嚟講 點都唔會衰得去邊

Ted 哥

佢被安排負責，之前推人權法一樣好幫手

所以班支那人冇得再大大聲自己係沉默大多數 事實係佢地好9大聲
但係只係少數派 所以冇人聽到

very good ball
sir this way

美帝

獨咩立 台灣不嬲國家嚟

嗰時林鄭個閪頭仲唔肯見佢

支持！ 最好簽埋FTA, 開展更多正式外交！

ted Cruz 勁抽

美支盃第3神射手
第2係 Marco rubio
第1係 trump

哩樣難啲
美國暫時唔想徹底同支共斬攬
有句說話係啱
台灣只係美國對支那嘅一隻棋
鍾意就用唔鍾意就扔埋一邊

台灣加油

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

講左唔關事
唔好做事後孔明

唔識野睇下書
中華民國代表當時臺上講唔講退出 席位都會被中共取代
對聯合國嚟講 嗰次發言係規程問題 程序上根本都唔算退出

事後孔明
屌 我夠話 杜魯門一開波全力支持國府 一早贏左內戰啦

點解美國要蔣介石放棄金門馬祖嘅

支持！！！！！

Marco Rubio同克魯茲真係好有心

nigger

可唔可以答單批香港龍獅旗

因為金門馬祖真係中國領土

My best friend xi

一直冇禁止

激死支那

一個中國 中華民國 台灣

美國同直接宣布台灣我照嘅有咩分別
台灣加油

原來又係死nigga之前搞落d咁嘅野

西台灣 快撚啲爆炸
死撚哂啲共狗

咁佢2戰完左手揸咁大優勢 短短幾年成個大陸輸比中共 都柒啦

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

正

相反民主黨

力架馬正一奶共狗

共和黨先係真正做緊嘢

Trump 百發百中

中共點會肯呀
50年代就有機會
如果嗰時台灣獨咗立 就變咗accomplished fact
中共只能夠迫住承認

可能因為金門同馬祖太近匪區, 防守困難而戰略價值低, 反而澎湖守台灣本島門戶, 係戰略要地, 守住有必要性